想問下班打工仔係咪只要可以繼續返宜家份工

係咪只要可以繼續返宜家份工
無論日後 公安落黎，黑警打人，話點就點，周街黑警黑社會搭膊頭
或者你自己係冇事，但身既邊人被人拉被人打求救無門
你都繼續置身事外做縮頭龜?
你係咪保證自己唔會有一日需要控訴?
好似大陸個單樂伽愛國撚鬧香港示威，你覺得佢地有冇諗過自己突然冇屋住向政府申訴仲會被武警打? 你保證唔會發生係自己到?
唔係叫你地上前線 但真係可唔可以盡做?
唔好坐係到睇LIVE見到示威者被打被爆眼禁個嬲做當幫左手呀大佬!

最後 :
起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。
當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。
當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。
當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。
最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

聽日全面封鐵封路 有狗打狗

SHARE 左文宣未
禁個LIKE /嬲 唔會突破到同溫層!
REPORT 左藍絲PAGE未
煲大佢未!!!!唔係係連登得個講!!